如果用緊1080p mon

換張1080ti display會唔會曬氣？
cpu 8700 non k
1080p mon 144hz
打算玩巫師3 同刺客

144hz唔會晒氣

賣我張1070畀你要？

唔洗啦

唔會